title: Blogi aiheesta jos toisesta
date: 31/10/2018
excerpt: Kunhan nyt jotain introa laitan blogihin
tags: letterpress, blogi, itkk
lang: Finnish

---

Tervetuloa maailman parhaaseen ja ehkä ensimmäiseen todelliseen blogiin. Tänne tulnee asioita tietotekniikasta, sen opiskelusta ja muusta turhuudesta sikäli kun ylläpitäjä tätä jaksaa päivittää.

